大雨澆不熄韓粉 凱道現場高喊「已破10萬人！」

力挺高雄市長韓國瑜參選總統的韓粉，號召10萬韓粉在今天上凱道，發豪語要決戰2020、贏回台灣。下午1時20分，現場人潮已經塞滿活動在凱道，主辦單位帶動高喊「韓國于凍蒜、台灣加油之外」，支持者不斷揮舞國旗並大喊「小英下台」。雖然現場下起大雨，主辦單位在1時47分宣布，現場人數超過10萬人。活動下午2時開始，台上先領唱《國歌》，之後又領唱《國旗歌》，主持人也大喊「要贏回中華民國，好不好？」

在活動前，現場下了半個小時滂沱大雨，天氣逐漸放晴，活動也在2點時正式開始，現場主持人新北市議員唐慧琳在炒熱氣氛時更喊出，如果今天大家不站出來力挺韓國瑜，那很有可能中選會新任主委李進勇會直接沒收總統選舉。現場群眾也在主持人帶領下一起高唱國歌，並且不斷高喊韓國瑜凍蒜，照現場主辦單位的空拍影像顯示，目前人潮已經溢出凱道，將景福門旁的圓環給佔滿。
主辦單位在現場安排7萬張板凳，韓粉在中午12點多，為了搶奪在造勢大會現場第一排的好座位，發生口角爭執，所幸其他支持者勸說，未爆發肢體衝突。由陸官專科班組成的挺韓國旗隊，帶著一面大國旗與上百小國旗進入凱道立即引起側目，他們邊走邊喊「韓國瑜凍蒜！韓國瑜凍蒜！」，同時更揮舞手中挺韓的標語，也是「韓國凍蒜！韓國瑜凍蒜！」聲音非常響亮。

土包都有10萬人支持，下星期6.9香港天氣應ok , 如果冇30萬人，香港人真係算吧！

支持韓國魚
搞咩台獨姐
齊齊搵真銀, 齊齊發大財好撚過啦屌
同共產黨對抗你係得到NOTHING, 早d接受統一, 咪早D發大財囉

...韓國瑜選到嘅話我驚連台灣都有送中條例

10萬？
唔係2萬5咩

泡菜魚竟然重生存到
有冇10萬咁多如果係真我會極之懷疑台中人均智力

呢班友唔係扮蠢 係真蠢嫁wo

大會話20萬人啦
智障大會

智障大會 正 式 開 始！

台豬回歸支那時日不遠,移左民既港豬可以係有生之年迎接第2次回歸支那

睇相，真係多人，黑韓也要承認，這就是你們台灣人，而且有段時間暴雨

佢選到，四年內統一添啦

今日高雄氣朗天清
台北黑雲大雨

台灣人

高雄人都係弱智
#高雄發大財

發大財

好想韓國瑜上任
睇吓啲高雄人有幾撚後悔

蔡英文咁on 9 都有人支持啦韓國瑜算哂

都就黎支爆仲信回歸支那會發大財

仆街 真係無得救

台灣一路比間碟滲透就係咁架啦
不過點解班友睇fake news都當真, 原因都係英文唔係主語

一早有海峽兩岸共同打擊犯罪及司法互助協議

依張唔似有十萬人, 最多幾萬!

膠慫花打柴！軚round花打柴！！打柴打柴花打柴！

吹到40萬

其實就算係綠營或者郭台銘一樣可以call到幾十萬人出黎集會。台灣有2300萬一口，40萬人只係其中0.17%。大家唔好比佢嚇到

你發到大財又有咩所謂呢
問題係佢得個講字呢

你哋班連登仔唔好阻住我地韓總征服宇宙發大財

阿扁見到台灣咁都唔知點諗
自己行先咁多年搞台獨
差少少就成功
點知一個韓國魚就間接將台灣送俾強國

韓總加油 2020台灣正式被中國統一

起碼有2,300萬人

不要高估台灣人的智商

我都全力支持韓國魚當選下界總統
諗起佢可以一個地方集合到全世界地標就算得好勁
勁過深圳個世界之窗

佢上任做既野都有咁多人撐，香港派個劉江華都應該有100萬人到場

國歌係唱三民主義定義勇軍進行曲

乜撚嘢台中，人地高雄

民主的好處

國民黨既韓國瑜 點解咁多人支持

陸配 / 共諜 / 同心社

條友咁多大話比人踢爆都可以無視 好野

台灣人其實思想好幼稚，好易俾政客帶動。

蘋果日報

Btw, 上麵條link入唔到去睇

點至二十萬
至少一億

發大財，支持

台灣沒救了

有十四億人支持